又一個靚女議員誕生 民主黨林子琼擊敗北區區會主席

在北區「彩園」選區，現任北區區議會主席、爭取六度連任的民建聯蘇西智取得3,259票，民主黨林子琼獲得4,287票，前新思維成員黃成智則獲得175票，林子琼成功當選。今屆該區投票人數為7,809人，投票率為67.5%。

林子琼喜極而泣，鞠躬感謝支持者，有支持者大叫「蘇西智你可以退休啦！」

幫推

好pure

真

個個香港人都係人美心善，唔係賣港嘅，就係靚仔靚女

成日係彩園邨條天橋見倒佢,佢本身都幾勤力